品蔥等唔切你哋輸出革命，討論緊各覺醒與反共訓練

Link:

品葱出征计划是否可行？头脑风暴
我认为我们不能坐以待毙，或许每天都有一两个真正的高品质品葱用户加入，但是比例忽略不计。

我认为品葱应该考虑出征！

具体出征的方法：

1. 各大论坛

知乎、天涯、豆瓣，微波

问题：删帖太快
可行性指数： 一颗星

2. 厕所革命

模仿戒色吧和去仑

问题：费事，打印纸会留下信息 上厕所谁没事关心这个，厕所门口摄像头
厕所里面可能还有偷拍 没带纸的直接撕了 当厕纸

可行性指数： 两颗星

3. 邮件传播

全程whonix和tails，或者虚拟机里面proxychains

邮箱选择： protonmail
tutamail
目前就这两个靠谱
VPN选择： nordvpn
mullvad
目标人群： 高校教师及研究生

下面实战模拟：

宇宙大学 奇葩研究院 奇葩实验室 从PI到千人计划到市里面秘书到普通人 邮箱都是公开的吧？
那就一个个发啊，每天没事，发个一百来封，
被封号了，继续注册
每天没事，发个五百封

信件内容包括什么呢？

信件内容其实最重要的是： 觉醒→反共训练

具体内容：

稳定的梯子
新品葱
编程随想博客
文昭，建民，小民之心....

这些给了，大家自然就懂了

一天一百封钓鱼，能中一个，那么这个人会影响身边的十个人，
新品葱2000人，每天...

大家集思广益，把该计划包装好！国安现在一定知道了我们的计划，可是能阻止吗

P.S. 我认为这个是目前最好的方式，能快速唤醒更多人的

兄弟爬山，一齊努力。

🇺🇸

內地文宣真.勇武 Respect

品蔥究竟係邊到嘅華人開美國？
見到佢地真係覺得好神奇

Push

屈機

可以幫手send

其實我覺得係中國反而應該enforce 民族主義同民粹主義
將民族同民粹推到極致就會導致中國出現類似反日暴動的失控

玩命

中國就係利用民族主義，煽動嗰啲盲目愛國嘅人仇恨香港人。呢招好work, 不過係連登仔完全唔識用呢招反擊共產黨。
巴打絲打講咗咁耐be humble真係要做到至好。
依家我哋習慣左笑人哋支那，其實對場運動冇幫助。我哋要俾人見到，我哋係好尊重嗰啲客觀思考，好似陳秋實律師咁樣嘅中國人。
要喚醒佢哋對言論自由、新聞自由嘅羨慕

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
——梁天琦